「施政報告」大嶼弱智

大家點睇政府又要掉錢落海？